藍冰世界第一

世界第一垃圾啊 屌你老母
見ok 13.2 兩罐 買黎飲
屌你老母難飲到 臭屎水咁既味

做咩咁睇唔開

見平

水酒

我仲要飲一罐就頭痛
到底藍冰加咗咩

咪買下

貪平買獅威都好丫

工業用酒精

少過普通啤酒嘅酒精都可以頭痛

呢個垃圾牌子係俾D小學雞扮大人飲酒威下

唔算頭痛 不過飲完之後成個人比起飲其他酒
個feel怪好撚多